{
  "1. General": "1. 일반 설정",
  "Replace Map Screen": "기본 지도 화면 대체",
  "If the map should replace the BSG default map screen, requires swapping away from modded map to refresh": "모드 지도가 BSG 기본 지도 화면을 대체할지 설정합니다. 변경 사항을 적용하려면 다른 화면으로 갔다가 돌아와야 할 수 있습니다.",
  "Center on Player Hotkey": "플레이어 위치 중앙 정렬 단축키",
  "Pressed while the map is open, centers the player": "지도가 열려 있을 때 누르면 플레이어 위치를 중앙에 표시합니다.",
  "Move Map Up Hotkey": "지도 위로 이동 단축키",
  "Hotkey to move the map up": "지도를 위로 이동시키는 단축키입니다.",
  "Move Map Down Hotkey": "지도 아래로 이동 단축키",
  "Hotkey to move the map down": "지도를 아래로 이동시키는 단축키입니다.",
  "Move Map Left Hotkey": "지도 왼쪽으로 이동 단축키",
  "Hotkey to move the map left": "지도를 왼쪽으로 이동시키는 단축키입니다.",
  "Move Map Right Hotkey": "지도 오른쪽으로 이동 단축키",
  "Hotkey to move the map right": "지도를 오른쪽으로 이동시키는 단축키입니다.",
  "Move Map Hotkey Speed": "단축키 지도 이동 속도",
  "How fast the map should move, units are map percent per second": "단축키로 지도를 이동할 때의 속도입니다. 단위는 초당 지도 이동 비율(%)입니다.",
  "Change Map Level Up Hotkey": "지도 층 위로 변경 단축키",
  "Hotkey to move the map level up (shift-scroll-up also does this in map screen)": "지도 층(Level)을 위로 변경하는 단축키입니다. (지도 화면에서 Shift + 마우스 휠 위로도 가능합니다.)",
  "Change Map Level Down Hotkey": "지도 층 아래로 변경 단축키",
  "Hotkey to move the map level down (shift-scroll-down also does this in map screen)": "지도 층(Level)을 아래로 변경하는 단축키입니다 (지도 화면에서 Shift + 마우스 휠 아래로도 가능합니다.)",
  "Zoom Map In Hotkey": "지도 확대 단축키",
  "Hotkey to zoom the map in (scroll-up also does this in map screen)": "지도를 확대하는 단축키입니다. (지도 화면에서 마우스 휠 위로도 가능합니다.)",
  "Zoom Map Out Hotkey": "지도 축소 단축키",
  "Hotkey to zoom the map out (scroll-down also does this in map screen)": "지도를 축소하는 단축키입니다. (지도 화면에서 마우스 휠 아래로도 가능합니다.)",
  "Zoom Map Hotkey Speed": "단축키 지도 확대/축소 속도",
  "How fast the map should zoom by hotkey": "단축키로 지도를 확대/축소할 때의 속도입니다.",
  "Dump Info Hotkey": "정보 추출 단축키",
  "Pressed while the map is open, dumps json MarkerDefs for extracts, loot, and switches into root of plugin folder": "지도가 열려 있을 때 누르면 탈출구, 루팅, 스위치에 대한 마커 정의(JSON 형식)를 플러그인 폴더 최상단에 저장합니다.",
  "Show Player Marker": "플레이어 마커 표시",


  "2. Dynamic Markers": "2. 동적 마커 설정",
  "If the player marker should be shown in raid": "레이드 중 플레이어 마커를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Friendly Player Markers": "우호적 플레이어 마커 표시",
  "If friendly player markers should be shown in-raid": "레이드 중 우호적인 플레이어(그룹원 등)의 마커를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Enemy Player Markers": "적대적 플레이어(PMC) 마커 표시",
  "If enemy player markers should be shown in-raid (generally for debug)": "레이드 중 적대적인 플레이어(PMC)의 마커를 표시할지 설정합니다. (주로 디버그용)",
  "Show Scav Markers": "스캐브 마커 표시",
  "If enemy scav markers should be shown in-raid (generally for debug)": "레이드 중 적 스캐브의 마커를 표시할지 설정합니다. (주로 디버그용)",
  "Show Boss Markers": "보스 마커 표시",
  "If enemy boss markers should be shown in-raid": "레이드 중 적 보스의 마커를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Locked Door Status": "잠긴 문 상태 표시",
  "If locked door markers should be updated with status based on key acquisition": "열쇠 획득 여부에 따라 잠긴 문 마커의 상태를 업데이트할지 설정합니다.",
  "Show Quests In Raid": "레이드 중 퀘스트 표시",
  "If quests should be shown in raid": "레이드 중 퀘스트 목표 지점 등을 지도에 표시할지 설정합니다.",
  "Show Extracts In Raid": "레이드 중 탈출구 표시",
  "If extracts should be shown in raid": "레이드 중 탈출구를 지도에 표시할지 설정합니다.",
  "Show Extracts Status In Raid": "레이드 중 탈출구 상태 표시",
  "If extracts should be colored according to their status in raid": "레이드 중 탈출구 상태(열림, 닫힘 등)에 따라 색상을 다르게 표시할지 설정합니다.",
  "Show Transit Points In Raid": "레이드 중 이동 지점(기차/차량) 표시",
  "If transits should be shown in raid": "레이드 중 기차나 장갑차 같은 이동 수단 지점을 표시할지 설정합니다.",
  "Show Secret Extracts In Raid": "레이드 중 비밀 탈출구 표시",
  "If secret extracts should be shown in raid": "레이드 중 조건부 또는 숨겨진 탈출구를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Dropped Backpack In Raid": "레이드 중 버린 배낭 표시",
  "If the player's dropped backpacks (not anyone elses) should be shown in raid": "레이드 중 플레이어 자신이 버린 배낭의 위치를 표시할지 설정합니다 (다른 사람의 배낭은 표시되지 않습니다).",
  "Show wish listed items In Raid": "레이드 중 위시리스트 아이템 표시",
  "Shows items that are in your wishlist on the map in raid": "레이드 중 지도에 위시리스트에 등록된 아이템의 위치를 표시합니다.",
  "Show BTR In Raid": "레이드 중 BTR 표시",
  "If the BTR should be shown in raid": "레이드 중 BTR(장갑차)의 위치를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Airdrops In Raid": "레이드 중 에어드랍 표시",
  "If airdrops should be shown in raid when they land": "레이드 중 에어드랍이 착륙했을 때 그 위치를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Hidden Stashes In Raid": "레이드 중 숨겨진 스태쉬 표시",
  "If hidden stashes should be shown in raid": "레이드 중 숨겨진 스태쉬(땅 속 보관함 등)를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Friendly Corpses In Raid": "레이드 중 우호적 시체 표시",
  "If friendly corpses should be shown in raid": "레이드 중 우호적인 플레이어(그룹원 등)의 시체를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Player-killed Corpses In Raid": "레이드 중 플레이어가 죽인 시체 표시",
  "If corpses killed by the player should be shown in raid, killed bosses will be shown in another color": "레이드 중 플레이어가 직접 죽인 적의 시체를 표시할지 설정합니다. 죽인 보스는 다른 색으로 표시됩니다.",
  "Show Friendly-killed Corpses In Raid": "레이드 중 아군이 죽인 시체 표시",
  "If corpses killed by friendly players should be shown in raid, killed bosses will be shown in another color": "레이드 중 우호적인 플레이어(그룹원 등)가 죽인 적의 시체를 표시할지 설정합니다. 죽인 보스는 다른 색으로 표시됩니다.",
  "Show Boss Corpses In Raid": "레이드 중 보스 시체 표시",
  "If boss corpses (other than ones killed by the player) should be shown in raid": "레이드 중 (플레이어나 아군이 죽이지 않은) 다른 보스의 시체를 표시할지 설정합니다.",
  "Show Other Corpses In Raid": "레이드 중 기타 시체 표시",
  "If corpses (other than friendly ones or ones killed by the player) should be shown in raid": "레이드 중 (우호적이거나 플레이어/아군이 죽이지 않은) 나머지 시체들을 표시할지 설정합니다.",
  "Require a map in your inventory": "인벤토리에 지도 필요",


  "3. Progression": "3. 진행도 기반 설정",
  "Requires you to have a map in your inventory in order to view the map in raid.": "레이드 중에 지도를 보려면 인벤토리에 해당 맵 아이템이 있어야 합니다.",
  "Intel level required to show PMCs": "PMC 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show PMCs": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 적 PMC를 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show bosses": "보스 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show bosses": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 보스를 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show scavs": "스캐브 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show scavs": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 스캐브를 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show friendly PMCs": "우호적 PMC 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show friendly PMCs": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 우호적 PMC를 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show corpses": "시체 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show corpses": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 시체를 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show airdrops": "에어드랍 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show airdrops": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 에어드랍을 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show wish listed loot items": "위시리스트 아이템 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show wish listed loot items": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 위시리스트 아이템을 지도에 표시합니다.",
  "Intel level required to show hidden stashes": "숨겨진 스태쉬 표시 요구 정보 센터 레벨",
  "If intel level is at or above this value it will show hidden stashes": "정보 센터 레벨이 이 값 이상일 경우 숨겨진 스태쉬를 지도에 표시합니다.",
  "Auto Select Level": "자동 층 선택",


  "4. In-Raid": "4. 레이드 중 설정",
  "If the level should be automatically selected based on the players position in raid": "레이드 중 플레이어의 위치에 따라 지도 층(Level)을 자동으로 선택할지 설정합니다.",
  "Auto Center On Player Marker": "플레이어 위치 자동 중앙 정렬",
  "If the player marker should be centered when showing the map in raid (Conflicts with 'Remember Map Position')": "레이드 중 지도를 열 때 플레이어 마커를 중앙에 자동으로 맞출지 설정합니다. ('지도 위치 기억'과 충돌할 수 있습니다.)",
  "Reset Zoom On Center": "중앙 정렬 시 확대/축소 초기화",
  "If the zoom level should be reset each time that the map is opened while in raid (Conflicts with 'Remember Map Position')": "레이드 중 지도를 열 때마다 확대/축소 수준을 초기화할지 설정합니다. ('지도 위치 기억'과 충돌할 수 있습니다.)",
  "Remember Map Position": "지도 위치 기억",
  "Should we remember the map position (Map position memory is only maintained for the current raid) (Conflicts with 'Auto Center On Player Marker' and 'Reset Zoom On Center')": "지도를 닫았다 열었을 때 마지막 위치를 기억할지 설정합니다. (현재 레이드 중에만 유지됩니다, '플레이어 위치 자동 중앙 정렬', '중앙 정렬 시 확대/축소 초기화'와 충돌할 수 있습니다.)",
  "Centering On Player Zoom Level": "플레이어 중앙 정렬 시 확대/축소 수준",
  "What zoom level should be used as while centering on the player (0 is fully zoomed out, and 1 is fully zoomed in)": "플레이어 위치를 중앙에 맞출 때 사용할 확대/축소 수준입니다. (0: 최대 축소, 1: 최대 확대)",
  "Main map zoom": "기본 지도 확대/축소 수준",
  "What zoom level should be used for the main map. (Tab view/Peek view) (0 is fully zoomed out, and 1 is fully zoomed in)": "기본 지도(Tab 키 또는 엿보기)에서 사용할 확대/축소 수준입니다. (0: 최대 축소, 1: 최대 확대)",
  "Peek at Map Shortcut": "지도 엿보기 단축키",
  "The keyboard shortcut to peek at the map": "지도를 잠시 엿볼 때 사용할 키보드 단축키입니다.",
  "Hold for Peek": "길게 눌러 엿보기",
  "If the shortcut should be held to keep it open. If disabled, button toggles": "단축키를 누르고 있는 동안에만 지도를 표시할지 설정합니다. 비활성화하면 누를 때마다 켜고 꺼집니다.",
  "Peek Transition enabled": "엿보기 화면 전환 효과 활성화",
  "Enable the map transition animations (When disabled everything will snap)": "지도 엿보기를 켜고 끌 때 부드러운 화면 전환 효과를 사용할지 설정합니다. (비활성화 시 즉시 나타나고 사라집니다.)",
  "Mini-map enabled": "미니맵 활성화",


  "5. Mini-map": "5. 미니맵 설정",
  "Enable the mini-map": "미니맵을 활성화합니다.",
  "Mini-map position": "미니맵 위치",
  "What corner is the mini-map displayed in": "미니맵을 화면의 어느 모서리에 표시할지 설정합니다.",
  "Mini-map size horizontal": "미니맵 가로 크기",
  "Horizontal size of the mini-map": "미니맵의 가로 크기입니다.",
  "Mini-map size vertical": "미니맵 세로 크기",
  "Vertical size of the mini-map": "미니맵의 세로 크기입니다.",
  "Mini-map offset horizontal": "미니맵 가로 여백",
  "Horizontal Offset from the edge (These values update according to screen resolution, REQUIRES RESTART IF YOU CHANGED YOUR RESOLUTION)": "화면 가장자리로부터의 가로 여백입니다. (해상도 변경 시 게임 재시작이 필요할 수 있습니다.)",
  "Mini-map offset vertical": "미니맵 세로 여백",
  "Vertical offset from the edge (These values update according to screen resolution, REQUIRES RESTART IF YOU CHANGED YOUR RESOLUTION)": "화면 가장자리로부터의 세로 여백입니다. (해상도 변경 시 게임 재시작이 필요할 수 있습니다.)",
  "Show or Hide the mini-map": "미니맵 표시/숨기기 단축키",
  "Show or hide the mini-map": "미니맵을 켜고 끄는 단축키입니다.",
  "Mini map zoom": "미니맵 확대/축소 수준",
  "What zoom level should be used for the mini map. (0 is fully zoomed out, and 15 is fully zoomed in)": "미니맵에서 사용할 확대/축소 수준입니다. (0: 최대 축소, 15: 최대 확대)",
  "Zoom in key bind": "미니맵 확대 단축키",
  "Zoom in on mini map key bind": "미니맵을 확대하는 단축키입니다.",
  "Zoom out key bind": "미니맵 축소 단축키",
  "Zoom out on mini map key bind": "미니맵을 축소하는 단축키입니다.",
  "Your player marker color": "플레이어 마커 색상",


  "6. Marker Colors": "6. 마커 색상 설정",
  "Color of the marker": "마커의 색상입니다.",
  "Bear marker color": "BEAR 마커 색상",
  "Usec marker color": "USEC 마커 색상",
  "Scav marker color": "스캐브 마커 색상",
  "Boss marker color": "보스 마커 색상",
  "Airdrop marker color": "에어드랍 마커 색상",
  "Backpack marker color": "버려진 배낭 마커 색상",
  "Loot marker color": "위시리스트 아이템 마커 색상",
  "Killed corpse marker color": "플레이어가 죽인 시체 마커 색상",
  "Killed boss corpse marker color": "플레이어가 죽인 보스 시체 마커 색상",
  "Killed by other corpse marker color": "기타 원인으로 죽은 시체 마커 색상",
  "BTR marker color": "BTR 마커 색상",
  "Extract default marker color": "탈출구 기본 마커 색상",
  "Extract open marker color": "열린 탈출구 마커 색상",
  "Extract closed marker color": "닫힌 탈출구 마커 색상",
  "Extract has requirements marker color": "조건부 탈출구 마커 색상",
  "Transit point marker color": "이동 지점 마커 색상",
  "Secret exfil point marker color": "비밀 탈출구 마커 색상",
  "Hidden stash marker color": "숨겨진 스태쉬 마커 색상",
  "Show Heli Crash Marker": "헬기 추락 지점 마커 표시",

  "7. External Mod Support": "7. 외부 모드 지원",
  "If the heli crash site should be marked in raid": "레이드 중 헬기 추락 지점을 표시할지 설정합니다.",
  "Controls the chance of group vs solo  spawning, max amount configured by maxGroup": "그룹 스폰 대 솔로 스폰 확률을 제어합니다. 최대 그룹 크기는 maxGroup 설정으로 조절됩니다."
}